到底邊個話有午餐肉就有女屌？

是咁的
小弟今年已過30，都仲係青頭，見巴打講左咁多年既午餐肉終於可以大展拳腳，幫細佬破處，於是小弟就掃左五箱午餐肉，打算到時開返個後宮。掃完貨之後，諗左好耐，就影低左個五箱午餐肉，然後WhatsApp左張相比我由中學以黎一直暗戀既女神

：我
：女神

我:XXX今次個風好勁，你小心安全啊

女神: 係啊，你都要小心啊

黎到呢到，我見女神係呢啲生死存亡既關頭仲會關心我，應該係暗示佢對我都有感覺，咁我就當然打蛇隨棍上啦！

我： 我知道個風咁勁之後，我準備左好多野食，你知啦，一個好男人，要為未來作打算架嘛

然後我就send左張相比佢

跟住我望住個WhatsApp
女神輸入中...
停左
又輸入中...
又停左
持續左兩三分鐘

然後我收到女神既WhatsApp，佢都影左張相比我
係一張十箱午餐肉既相！

個一刻，我精神完全崩潰，咁多位巴打成日話有午餐肉就有女屌，我辛辛苦苦掃左五箱，但係點解啲女人咁撚古惑都識得掃午餐肉，仲要掃多我一倍！
計我話，我女神已經唔再係中學個時我認識既女神，佢已經變左，佢一定係打算到時手持午餐肉就可以有好多男人任由佢玩弄！
一個人出到社會就會變，原來呢啲就係大家所講既成熟，但我已經睇穿佢，佢變成一個不折不扣既淫娃，係雞、係公廁！

當我冷靜返之後，我默默封鎖左佢WhatsApp，亦都唔打算有解鎖既一日，因為我知道，我所認識呢女神已經唔再存在係呢個世界。

而我，亦都唔再相信世界有純潔既愛情，從呢一刻起，我就明白自己命犯天煞孤星，注定一人終老

尋晚中出左你女神，我就係果個有十箱午餐肉既MK

5/10
個五箱你自己食曬佢算啦

可能好多人送俾佢呢

👌🏼

如果係送比佢，咁啫係佢收收埋埋咁多兵
賤女人

但係有菊花屌
好想塞啲牛餐肉入你菊花到
屌到變肉碎
再直接痾落啲面到變肉醬撈丁

飛機

對唔住 真係笑唔出

認真P.O.

十箱個位ok嘅 其他做多咗

無女屌咪屌午餐肉

閱

正皮係比十箱個轉折位
再扼要d就高分d

午餐肉好有用
我畀咗一箱佢
尋晚就畀我屌

不過唔知佢另外嗰九箱邊度嚟呢？

佢自己買的

五箱屌到性冷感都未屌完

2/10

人哋係話有午餐肉有女屌係要去澳門

你知唔知你女神果十箱午餐肉係點黎？

佢自己買